每個女人都係雞，都係臭閪！

唔只香港 根本全世界嘅女人都係臭閪
又無腦 又以為自己好叻 成班八婆

嚟啦！一齊進入男男嘅年代啦！
只有男同男先真正明白大家 真正相愛
一齊滅絕女性！

睇睇吓都想 你
點知你好死唔死話男同男
死on9屌你老母

支持你搞基

實有人問 無女性點有下一代呀？

我地一於養著一班女性係監獄/地牢
養著佢哋 淨係食屙訓 抽取佢地嘅卵子黎做試管嬰兒
生左出黎 係男就放出黎生活 係女就放返入去食屙訓

女性只係用作生育繁殖下一代

呢個世界咁亂 因為係班八婆死臭閪搞事
無女性搞事嘅世界根本就天下太平

你咪繼續on9落去比女人玩囉
根本呢個世代大方向都係男男
你仲咁撚落後 抵你比人玩比人厄啦

歡迎加入

連登男男教主

係，包括你老母

無錯

點呀？班垃圾港男唔肯面對男男嘅真愛
成日人云亦云以為男女先係正常，唔撚敢面對呀？

男男先係真愛，自古以嚟已經有男男愛

男同男先會有真愛

男女只係錯覺

你地醒未？

溝唔到女就嘈

無諗過溝
死臭閪 你我死啦

Troye Sivan 好撚正

留名睇金鐘圖

岩 死臭閪

可以拍套戲

挑戰完馬丁未？

挑戰失敗

負皮即係點？臭閪？

有好多臭閪偷偷留下負皮